[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (497) 鳳爪排骨飯

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

冬季免費更新資料將於11月19日09:00AM發布。

新增季節的活動！

11月26日「感恩節」

在11月26日，廚師「富蘭克林」會到訪廣場，展現廚藝。但是，似乎因為食材不足而困擾……。請來幫忙吧。

※需要已完成島上「服務處」的建築。

12月24日「平安夜」

踏入12月，島嶼會逐漸有聖誕節的氣氛。

在12月24日（四）的「平安夜」，黑鼻子的馴鹿「鈴鈴鹿」會來到島嶼，派送禮物給島上的大家。同樣地，如果他有什麼困難，就請幫忙吧。

※平安夜的一部分要素是需要完成島上的「服務處」建築才能享受。

在Nook集哩遊，新的交換物品登場！

在服務處的「狸端機入口站」，可使用哩數兌換的物品新增了2種！

1.全新的表情
兌換「時下最熱門！表情圖鑑」，可學習全新的9種新表情！請與島上的居民、朋友交流時好好利用吧。

2.全新的髮型
兌換「新！頭髮造型x6」，可新增全新的6種髮型，搭配更豐富的造型。

增加我的房子的收納數

已經把我的房子擴建到最大，而且已經償還全部貸款的玩家，可與狸克商量「增加收納數」。最大收納數從1600變成2400。可以收納更多家具和服裝！

新增Nook購物的物品！

新增可訂購的季節物品！
從12月1日起，使用「Nook購物」可在北半球訂購「寒冬毛衣」「極光牆」；在南半球可訂購「向日葵花冠」「向日葵地毯」。

每逢季節可訂購的物品除此以外，還有適合年頭年末的物品，請來看看。
12月26日～12月31日可訂購
「氣泡飲料」/「12粒葡萄」/「柏林果醬麵包」/「跨年蕎麥麵」

可以使用《動物森友會 口袋露營廣場》的手機

訂購這個手機設計時，需要以Nintendo Account連動遊玩《口袋森友會》的智慧型裝置，和遊玩《集合啦！動物森友會》的Nintendo Switch。

「交給你決定」參觀島嶼的夢境

進行本次更新，可交給「夢美」決定所參觀的島嶼夢境。「夢美」會從收集到的島嶼夢境中選一個，即使不知道「夢境門牌號」，也可以隨意輕鬆地參觀夢境。

如果你的島嶼是作為「交給你決定」的候選，允許任何人參觀的話，請設為公開吧。

※參觀島嶼的夢境時，需要加入Nintendo Switch Online（付費）。

可以進行「儲存資料的轉移」

《集合啦！動物森友會》以獨自一個軟體的形式，可把玩家資料和儲存資料轉移到另一台主機的島嶼上。

本軟體的「轉移」共分為兩種方法。
1.把整個島嶼的儲存資料轉移到另一台主機上的「全島轉移」

2.只把一位玩家，包含其房子和自己的持有物品，轉移到另一台主機島嶼上的「玩家轉移」

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.6.0」的更新，將贈送「聖誕樹幹蛋糕」。裝飾在房間裡，享受聖誕節的氣氛吧。

狸端機入口站新增「目錄」功能！（11月下旬）
可在手機應用程式Nintendo Switch Online上使用的「狸端機入口站」預定於11月下旬更新。

進行更新可新增「目錄」功能。使用隨身的手機，就可以隨時隨地搜尋和確認已在《集合啦！動物森友會》獲得的物品。

下一次的免費更新，將於1月下旬發布！

尷尬

黎啦喂 埋黎睇埋黎揀呀

我收工啦可以用咩同你交換南瓜啊
要橘色同黃色南瓜

lm

搵埋青口就黎

留

唔洗比我住啦 你一陣開密碼島？

有冇人有綠色南瓜啊？可以用其他顏色嘅南瓜換

俾幾個你自己種？

唔得呀你送俾我唔好意思機票你o唔okay啊
我依家開
密碼係FFHQ2

人地要一個做感恩節活動

你點知的

傻既兩個南瓜咋 佢地掉左好多係我島 你多謝佢地就得 多啲上黎玩

幾時先有落雨

送完南瓜衝去細細到

大妹唔比你 sad
佢打壓新手

獲得稱號：南瓜收藏家

需要人幫手淋花？

我新手想捉魚 好鍾意儲博物館

講開又講我都發現個島好耐冇落雨

絕交

晏啲比你？我想去細細到先

感謝 你好友編號幾號

加左你啦

冬天呀

收到啦
岩岩交南瓜個陣佢話我俾錯佢
你俾左綠色同橘色我
唔好意思 可摸耳問你要多次黃色南瓜

大妹真係...

我我我轉頭寄比你 唔好意思呀

加拿大妹(色盲)(900kg)(愛蟲蟲)(臭)(霸道)(救命)

尷...尷尬

今日就算

謝謝你麻煩你

其實有得同動物換

冇樣仲要整蠱人

唔駛多謝佢

我幫動物釣左幾次魚同佢交換到黃色南瓜啦
多謝你俾左其中一隻南瓜我先可以咁快完到一道菜

佢有幫到我架緊係要講

你話佢愛蟲蟲同臭就得

比卡比獸擋住門口

吹笛吹醒左

野生卡比獸好罕有

比錯左你我唔好意思就真

我感受到人間溫暖

臭愚

腐腐

又臭

一日島主想問下今日隻廚走左未
11點打後先返到屋企

去到12點
diy可以之後買
但豐饒之角得今日有

去到0000但要整曬都唔係一個鐘內既事

佢整鬼你

你俾個綠色南瓜岩岩隻火雞知我身上有結果整左個升級派南瓜派呀

我應該唔會做得切

之後竟然整到個升級版嘅南瓜派呀 個派有星星閃 仲有額外嘢送呀

做基本個4款先 diy之後買
4款應該勉強做得切

有料既好快完，但要齊料都幾煩

係既

愛蟲蟲同臭 係等於 多謝嘅意思？

大妹

全部人都係臭 除左佢

佢好鍾意聽

唔好理佢地你要繼續做清泉

我強烈抗議

做咩事

多謝大家賞面同禮物

醬醬

一個星頭團友都見唔到

佢地有開機呀

off番曬

仲..仲有一個

細細

岩岩先收工 錯過左

我要辭職全職玩動森

快d煮野食先

好想睇辣雞麵圖？

感恩節煮野食呀

因為佢哋無人上
可能玩among us

頂

可能係因為聽日有得買

得...得一個

你召喚下你話影一張相

係唔係app store戈個

佢哋重講緊玩唔玩

我一放學就玩完
琴日釣好晒啲魚

係呀

算啦

玩咩

我啱啱down咗

笑死

要一班人玩先好玩
利申有裝

among us

有要咩色

佢哋玩時我上嚟叫你

哼

呢隻色

其實玩啲咩

狼人殺＋有小任務做

狼人殺咁

竟然唔係動森

好

聖誕節可能先齊人

研究下先

試玩下先

我有喎

咁大妹你寄俾刀仔謝謝

已寄

豆腐會唔識玩

都係多左impostor扮解小任務
同唔好亂用隧道啫

寄咗

可能都唔會齊

入咗去間房咁嘅野on99自己一個坐係到

我重有玩

我信你同阿安同樽仔都會係到希望其他都係到

waiting room 黎
要等齊人先開始

無人入黎

放個number出黎

夠膽擺低個code

啱啱出咗去玩

出咗去玩但唔明玩咗啲咩

行黎行去解解下任變咗discuss

腐已遺忘我

好啦
終於完成埋秘密菜單拎哂啲diy感動

叻呀

大鑊
唔記得活動
10分鐘開機衝唔衝得掂

我唔見你online阿明你都好少上

唔掂要捉嘢釣魚

啱啱睇完攻固
大部分嘢倉庫有
係冇鱸魚

攻略

加油呀仲有6分鐘

大妹笑我我仲有好多曱甴留咗比你

我日日都有on 可能已經del咗你frd

我信明仔唔會咁對我

好彩易釣
搞掂

但隻嘢好多嗲
每整一個餸都要聽佢噏幾十秒

本身每種魚同生物都留咗隻起倉
除咗公廁魚

跟住最後3分鐘睇佢鳩up

整得一碟就收工
下年再戰

好耐冇見

我都覺得係因為我成日都見唔到你on

好快手

豆腐識玩未

我都啱啱 download 咗

一齊玩

教我
我好蠢

捉隻蟹捉咗幾分鐘先捉到 佢游得好快

好硬頸

我出去玩啦

蟹蟹

咩咩知唔知點玩我仲未識

我未玩

其實就係狼人幾時開返場一齊玩

求carry

忙完個sem再返黎玩

玩未

好難....

最鐘意戈兩隻

我勁廢唔識講大話

點解？

唔知要講咩

我都想幫雷姆換屋呀

我經歷刷第二次先刷得番佢番黎請三思
雖然我又打算幫娃娃換埋屋

娃娃失去了一切記憶

我都驚未必刷得返 同埋又想大家都過咗生日先
如果真係換都要等到出年 大把時間考慮

係雷姆呀娃娃未換

娃娃即將失去一切記憶

第一次刷咗200幾票
第二次刷咗30幾票
雷姆今年生日？

唔...唔敢
今次應該叫軟糖走

數據黎

1月18呀 都唔係隔好耐啫

逼人接

等泡刷醬

原來同我朋友同一日生日

放邊隻走換醬

雪兒

做得好

之後應該就係布鹿斯

布鹿斯又想換邊隻

暫時未諗到 可能阿一

貓係貓

早晨

比人回味下掛我都唔知
讀到第三年一次都無著過番去

早晨呀靚女

你做咩同自己講早晨

晚安

佢係冇樣

大大

尷....尷尬

唔明

冇野喇

一刷動物又見返以前既居民

要咗佢

雖然你的生日已過

有得補番
首生日歌好好聽

冇事 我金魚腦

盧姿妹同sad lion 不過走左
見到吹氣兔仔 照走

你想要咩？

貓 <戈伍紀 小虎以外>

18張

要咗？

ok

符合哂條件 點解唔要

但係cup cakes照樣送唔出？

比女僕裙佢著

呢個我知原因 自己on9
我用禮物紙包起左d cupcake
d動物認唔到
拆返開都送唔出

留番自己食

我見到有兩隻我都想要

第一行左邊第三隻已經唔記得佢咩名

第一行同第二行嘅左三我都想要

彼得 茉莉

彼得同茉莉

下次尻番黎

啱啱係佢地中間行過覺得好lonely

今朝就係咁比佢壓住手臂壓咁成半粒鐘
再重啲都唔知點算

點解啊

冇血到

佢地全部都好開心咁影相

咁要折肢

hello 你有無手

暫時仲有

你間中學黎？

今日初雪

大學黎

咁快

唔係人人一樣?

我無呀應該唔係人人一樣
剛巴前幾日初雪咗

醜醜
多謝你間唔中寄嚟d禮物啊

多啲上水

冇

喵

截

其實間唔中有上下
但好多時都見到成頁都係幾重加密

加上真係冇乜點玩

佢地講廢話姐
on9架佢地

收聲啦 P牌仔

又打壓

你做咩變左做P牌

skip左佢都得架冇乜特別野

你最on9

淨係打壓你

我係新人

🤩🤩Hello~大家好!!第一次在這裡跟大家見面，我們是GamingGhosts👻👻，今次決定與大家開始【動森系列】之旅

而鬼妹這一集將會同大家分享一些刷素材即時流程 可以怎樣做及要注意的地方! 🚨

而活用以上的小技巧就可以減少使用到時旅這麼大的工程，對吧？還有還有!!你不會想你的島長滿雜草吧?!🤣🤣

所以大家請多多留意因為小妹是第一次分享自己見解，有甚麼意見都可以跟我們說的(盡量滿足)~當然也歡迎大家和鬼妹一起交流心得～🥰🥰

因為我們channel在進行giveaway活動🎉🎉(慶祝接近400subs~)，那就會有Apple $200和Playstation(Psn $200-$500)的Giftcard... 但因為小妹的是新系列，所以無法幫大家爭取，不過如果大家反應熱烈就難說呢，可能有討價還價的餘地呢～嘻嘻😜已經Subscribe和follow我們的都可以從Instagram知道詳情了😎

喜歡我們就LIKE、SHARE
最緊要是SUBSCRIBE我們Youtube Channel🥰🥰🥰 我們會定時更新，發佈最合時的動森影片😋記得打開旁邊的小鈴鐺🔔說不會錯過下一條影片唷～

Facebook: 電玩之鬼 Gaming Ghosts GG
Instagram: gaming_ghosts20

25號果晚我試下刷氣球又一張DIY都唔出比我
呢兩三日咁岩見到果d又出左幾張蘑菇DIY
讀心game

善心俾個正皮你加油

唔想你有楓葉diy
去左商店買感恩節diy未

買左啦
個活動都幾無聊下

我覺得幾好 逼人返黎釣下魚
起碼有個誘因令人開機先

你好唔配合

我有特色

你好臭

臭先有特色

大妹係未瞓定瞓醒

雞髀好仆街一係夜晚嘈一係朝早嘈
琴晚係到玩跌咗落裝冷氣機水個桶到濕曬

未訓得番

臭髀

臭得滯

我都係

好百厭

同數仔一樣

你都好臭

琴晚食完韓燒果陣真係好臭

我好想訓

你無時無刻都咁臭

我都想但髀又開始跑黎跑去

數仔打壓我

大臭隻腦魔同阿細隻獸好可愛

隔住個mon都...

腦魔(輻射版)

藍色

你聞下先 我而家香爆

髀仔好活躍

咁你打扁佢

乖乖不哭

唔想聞

逼你聞

醬

大妹又蝦我打壓我

下 對你勁好 剩係比你聞

倒數6個鐘收工

有冇諗過我唔想聞

返到6點留名
港女加油

捉埋髀一齊瞓

咩時區

加拿大妹區

但好可愛

頂唔順

佢打番我

佢唔肯

抱住佢

好似喺大妹到都畫左兩隻

你最happy

叫男朋友幫下手

一齊打佢

我又要

佢瞓到扯鼻鼾

等你開島 我嚟放輻射

我又要 你畫既

哇 多謝數仔

想知咩黎

係我換唔到既生日系列傢俬

咩事你返全日？？

無問題

要畫定 我

落緊雪西施惠又唔報

你又話唔要

係
星期六仲要返工
雖然我平時返好少 不過今日好忙

小朋友才做選擇

好想快啲變雪地

你全部都唔要

我都想

換曬冬裝

我要哂

好凍

有兩隻狗

佢名副其實既冗員嚟好想炒咗佢

係時候拎起個鏟

係時候去豆腐到玩

我又要哂

好似好凍咁

你眼有病

豆腐到有咩玩前日咪黎咗

真係星又唔報雪又唔報
我唔想知佢洗衣機隻襪搵番未

一巴兩巴

你打壓我

P牌仔

日日見都唔厭

我要哂你又點比大妹？

你係我既我咪有哂

邊有話比大妹你係咪睇錯

可惜 我唔係你既

係喎 大妹冇份嘻嘻

無佢份

臭豆腐 臭臭臭

好撚慘 不過我今日都返左8個鐘

應該你慘啲你一定好忙
仲有半個鐘

見字飯水 準備聽kk唱歌

臭大妹

唔好提 收左工就係
聽日打算去K11個鬼滅限定店
睇下啲figure

要拎籌
我琴日摸門釘

星期日
你要早d出去

星期六日應該仲難搶

準·備係門口攞完 50蚊一張炒賣飛

收左

生意頭腦

正呀

d人咪咁樣排壽司郎囉

其實賺得好少 又要計時間去攞
又要交收先幾十蚊一張

隻狗話落雪

下星期先慢慢補貨喎

乜都冇講 係咪每日廣播

係
我果隻有做下野

即係未落雪囉

唔食了
去m gay飲水算

笑左出聲

笑笑笑

想飲冬瓜茶

我只係欣賞阿細既幽默

我今日都有講喎

一齊飲

記錯 我係飲金桔椰果

唔會book到
但又好難排

不了

記錯 我唔想同你一齊飲

你臭

多謝支持

想問下磨菇diy點解射極都冇

典牙梨兩個

要唔要棒棒上次樽放咗係我島但我已經有

我有了
我好似得棒 地板 同 牆紙

好啦咁

射到虧左
唔識出汽球 仆街

restart隻game
得左

咩事星期六個個出晒街
得返我個真毒係度

點會 我毒留家中

me too

發送自屋企部電腦

毒留在家揮手
執緊島

唔識執 唔知點開始好

我成個10月都改島
依家得返季節野 小修小補咁

在家嘅醬留名

我...唔改

我執咗十分一
好想佢俾我還原一開始咁

毒毒留毛

在家的毒妹

真想要原先個島

正一垃圾game

咁岩嘅

啲河勁唔自然
唔知點好

我都有試過整返條自然d既河出黎
結果好fail

我嗰啲變晒直線河
好恐怖

我都係重新執過花園啲花咋
準備安置成個沙灘啲花
同埋嘗試緊將啲限定diy放哂出嚟做裝飾

你想融入本身環境 定獨立一個區俾佢
我入口係季節
過期野eg櫻花/南瓜 就求其搵個位安置佢地
櫻花我溝竹林做花園

蘑菇 松果 呢d好易融入自然風
附近隨便種下花 幾棵樹 就已經唔錯

我大部分都係求其搵位擺
但有幅大空地 諗緊點用好

大家豪going onto water

呢排忙乜

細細
又冇咩特別，餵多左流浪貓狗算唔算係懶左開機

貓狗

大臭咩事

佢好臭

又咩事

早

炸死你

你咁早

訓得好差 條腰就斷

hi臭

hi香

好似啲小朋友咁瞓到半個身跌咗落地？

我大個女我都唔知咩事 係突然勁痛 可能我老了

大妹：

好瘦

會死

滿分示意圖

下格戈個見到會唔會嚇死

火柴

幫大家想像埋

以為地震

笑咗出聲

你兩個都臭

同脾脾一樣

髀髀得個頭大妹半個身

我香

就嚟跌落街

跌落下格

喵！ 好痛呀

豆腐係臭豆腐

臭醬

咁大妹係臭妹

喵～～
喵～～
喵～～

返屋企啦

返啦
想買firgure

邊隻呀

冬天唔飲青檸梳打
飲羅宋湯

大妹b佢不嬲都臭

我前幾日都望左一陣佢地飲緊咩

射極啲波波都冇diy

露營地黎左憲雄好可愛
但唔係一直想要嘅動物，而且我已經有兩隻熊，再黎就3隻喇
想想地要，點算好？

明白你感受

咩樣黎

呢個時候就係問自己
有無想趕走既居民

太平個fd

我得9隻動物，一直留左一個位本身想出去刷豔后/茶茶丸
但見到憲雄同佢講完野覺得好可愛，又係我缺嘅暴躁型，而家超掙扎呀細細

就係佢喇，好可愛

我都覺得係

有位咪收邊洗諗 仲要自己送上門
同種族多唔係問題 係同性格煩少少啫
利申6＋1隻貓 3隻自戀

你講完我專登開太平個頁出黎 做下對比
成個feel基本上一樣 係條眉同鼻嘴有小小分別

唔好助紂為虐

我之前仲同個fd講唔知我島動物啲湯係咪喺番茄醬屋企到煲

大臭唔想臭咩？
明明之前話過唔要香

又食動物

你又收多咗隻貓喇？上次黎你度好似5隻？

終於有多張diy卡
心很累

幾qq

佢笑嗰陣都好可愛

太平可愛好多

笑左

傑克？

小臭臭
兩隻都幾可愛
我鍾意綠色多少少

睇黎文豬都好鍾意呢隻 夠綠

唔要
衰細細

太平都好可愛架我有
我反而麻麻綠色

我上次去你度有同佢講嘢
下次問下佢有冇掛住我

咁返屋企啦

唔係我呀
係番茄醬屋企有煲番茄湯咋

Hi

仲未爆post

新居民

好難推

救命

正

KingKon

hi

就快又多人玩返

趕功課趕死人

仆街

去到邊都見到佢地

射極成晚得一張diy
垃圾驚
唔玩拉吊

唔好咁啦係要d耐性

吊梨咩

仆街囝

你想射乜

美

好得意

好靚呀

衰

真子 我想約你出年3月玩個隻game

邊隻 MHR？

係呀 記得叫埋我一齊

你差D咩, 我多左蘑菇森林牆/蘑菇森林地板同樹果掛飾
有冇岩

深夜一推

但係你不推文

推一推個不推文

好犀利，睇圖個個d場都鬼咁靚自己個就唔知似乜

我未去過你個島

整極都係得個門口見得人唔黎好過

慘
快啲整

都唔知要幾耐先整好全島

我都

天氣轉涼了

召喚西伯利亞人潮文

香港....濕....

me too

死

惡
唔同你玩

我話我死咗

我一陣望望我有啲咩

仲食緊雪糕表示

唔同死人玩

數仔好衰

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍
明年今日/失戀王 自己揀

最近有啲乾

我都好想食薄荷朱古力雪糕

明年今日黎
鵝豉一哥 細伯你丫人

個鼻甩未

在有生的瞬間絕對ling度

早早早晨

善心打破零回覆

我啲粉絲呢

係呀
幾時可以一齊玩

6號李可生日

醬醬叫到幾時玩咩都得啦

Reddit見到

幾時推到500

你都整番個

稀客老陳

你個島最容易做到

我唔要

可以係miffy湖中間起一隻

諗住整，但我想要舊式船

我咁岩爬緊遊戲d post

隻衰狗有星又唔報
仲好意思話今日淨係黎打個招呼

幫手推

佢渣 佢勁渣

500先入黎留個名
bye

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(500) 陳巴歸位～

到時去左打2077啦

可能又delay呢

推到500真係要call齊人留毛

快D變雪地啦

首先要搵阿窿返黎設計個頭post先

8:10

召喚窿仔

好靚

雪人頭身比例

咪燈啦,,

豆腐腐豆腐豆腐豆腐腐

磨菇桌 椅

又無人
幫手推post呀

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推啊啊啊啊啊啊

又唔見咗豆腐

放走左布鹿斯 早過雪兒一步

又要刷

我都覺

余子醬我嚟喇

完全唔想起身

想日日喱係被竇

笑咩笑

受不了

卜尸
放邊隻好，玩具熊黎露營

Cherry

冇曬姐姐

julian/莎莎/暴躁章魚

莎莎都ok，離曬罩送既仲係度

雜妹俾左邊隻你

莎莎

黎黎去去淨係walker 月兔同dom

最後放走左deadpool，刷左兩個鐘手軟

辛苦晒jj

當165x開始刷，刷撚到190x

辛苦了 不過玩具熊又幾可愛既

<<

開始有聖誕裝飾

幾時開始堆雪人同射波

switch有更新
可以直接掉相過落手機

你咪一樣未復活

hi sq fatfat?

陳仔隻野癲咗

咩咩

可以買ps5了

桜ちゃん

唔買住，等pro

咩咩ちゃん

我要玩2077

幾時出？

唔DELAY就10號..

有啲好笑

可愛好多玩具熊

我最愛既聖誕

愚

清？

唔洗怕醜

好可愛

我要雪 香港冇

大妹wfh啦

動森有

你？

係呀，聽日開始

香港冇

可以回歸動森既懷抱

我一路都喺佢懷抱

可以再多啲

屌你地想點

可能到左十二月大家太興奮

全職動森

香...

冇錯 記憶中阿愚係咪未砌完島

兩首歌Battle緊

咁都記得同你上次黎又改咗d

記得丁丁咁

香

我知我香

哪來的

Switch過相去電話 補link

我好香

直插USB落電腦都得

哪來的...

成班圍埋講你壞話

初雪係咪過左 個島仲未見到

人地島有初雪 同你個島有初雪係兩回事喎
俾d耐性等多幾日
利申 個島未有雪

上網睇以為係11月最後幾日先有 咁我再等下

我都係前日先有 冇預報

落雪啊！！！！

咁日日on睇下幾時有

仲可以睇下商店既玩具
衫鋪仲有機會賣聖誕節既衫

遠東哲羅魚好難釣

掘緊蜆
希望200個魚糧釣得到

50個魚糧出到

仲釣緊鮪魚
但撞正鱸魚開緊christmas party

鮪魚都算易出嘅

「今日又呃咗條水魚500 bells」
「佢啲錢真係好好攢」
「係囉係囉，我都覺」
「哈哈哈哈」

成班講緊今年整蠱咗幾多人

全部魚已釣已捐，㸃解冇金魚杆 DIY

好似係第二日寄比你？
點解*

幾時釣完
第二朝睇下信箱

OIC Thanks brother

西施惠：「我今年乜嘢都冇做過呀，哈哈哈哈！」

q仔

阿細

呢排忙乜
6號黎唔黎探李可 佢生日

好慘

好呀

個個都黎得 係唔放你入島

說好的....呢

我無應承過

細細唔是咁的

考試

我都乜都冇做過呀

我要，我冇

我開密碼你過黎買ok?

係

推post呀

鯊
有更新呀 入game呀

推一推

再推一推

再三推一推

宜家興用不推文嚟推？

樽樽樽樽

佢想完post去500

提子：關你....

老陳叻

有排

咁你幫下手

又推一推

臨訓再推推

我既願望係聽日見到豆腐同髀髀

世界晚安

回歸動森第一日 天氣:睛

晴朗的一天

今日休息

扮工中

諗下晏晝食咩

今日應該食越南野

邊間好食

施主 哩歌問題應該問你自己 你係食家

食過prime pho 不過宜家搬左

omg

我食開pho bar
prime pho未食過 下次試下

係咪收？

唔知唔要邊隻好
可能阿一

成日見到你上水

間唔中上下水愽人寄下禮物比我

我有空屋，幫你收阿一，我想要隻貓

咁我識做啦

多謝晒

提子上面講左 不過唔知你咩區

爾光好可愛

大妹咁早嘅

點解你咁快又醒

扮早

呃樽樽同我講野

好唔應該 又呃新手

知唔知牛唔飲水唔做得咩

專呃樽樽

HI下大家..仲有8日2077

太早

經典

老陳

試下以後都扮早

你咩都唔缺啦

對你嚟講可能有難度

大妹好衰 聽晚唔俾你上島

陳仔呢排又停gym room，好得閑啦

扮乖有難度

姐係聽晚見我？

缺乜

停唔停都無所謂
有私人場個公園無人 可以玩TRX

老妹

我後生

1001

今日推爆呢個

今日全職推post

全職訓覺你就有份

我落左床架

大字型訓喺地下

我又唔係你

原來我琴日剩係開左機更新 就沒有然後

聽日阿醋生日

我仲未落

同年你後生??

wfh炒番熱佢啦

我要第一個登陸

我今日仲早過平時番工

你後唔後生

靠你啦

我老

唔啦..潛水去睇動畫

睇咩

我唔老

我返工最早都返3點

咒回

頭十

雷妮 晴天 章立娜 江適 嘉弼 吳紫眉 馬麗蓮 羅萱兒 章立娜 空空

睇個名都覺得恐怖

雷妮？！

唔係啦 王道熱血

巨人就出

寄poster俾你

佢機都唔開

佢可能認錯我做子喻巴

死晒啦d人

11-20
章丸丸 咬咬 冰冰 老獅 媽咪 亞瑟 肉肉 毛樂時 潘奇隆 戈麥斯

咁你做過啲乜？

你...

媽咪

掛住咩咩

啲章魚真係好易中

咁你同我講嘢

我日日都同你講野

櫻仔都聽到佢咁話我係咪

我係咪已經瞓咗
冇記憶嘅

我都唔知 都一段時間之前

豆腐呢

21-30
？ 迷仔 皇獅 陽明 阿坊 ？ 肉肉 小鈾 孔在來 羅宋

開始懶了

臭臭臭

頂 你啲問號 笑左

31-40
？ ？ ？ ？ ？ ？ ？ ？ ？ ？

勁好睇，由其是乙骨篇

利申:動漫黨

連係咩動物都唔記得左

報都唔報

又話直播推post

你唔開機無阻我寄poster俾你

幾時有講

你搵邊個

我搵醬

你有

證據

我介紹套叫:spy x family 套漫畫好好笑架

你有講架

我話緊巨人

睇過漫畫2集就頂唔順d核突公仔棄咗

好睇好熱血 睇到

等聖誕拆禮物

點睇都係滷豆腐

但你係臭豆腐

臭妹

我勁香

勁香臭妹

勁香大妹

31-60

收工再繼續

你想要咩

完全feel到你連去講野都慳返
又？又牛呀馬咁 都估唔到你遇過咩動物

係喎 係有道理

有啲動物種類根本唔會收

已經簡化到得返種族

不推文之輕輕一推

不推文二之一推再推 by大妹

不推文三之 再三推一推 by 大妹

以為凌晨柒事無人知
幫你發揚光大

我想個post快啲完咋麻

唔準推

出發點係好
可惜執行個陣

肥數：准

出面好好太陽喎，邊度凍呀

唔是呢個細細

數: 准

渣架

我屋企結界

咁快d入game釣哲羅魚熱下身啦

燒左80糧無鮪魚
今日繼續努力

我尋日釣埋西太公，有金魚杆啦

差鮪同遠東哲羅
之後就要努力砍樹拎金斧

我有排，都冇計過砍斷幾多把金網就一定下年至齊，爭隻乜鬼金甲蟲

我今個月可以齊到大妹同魚圖鑑
海鮮要3月先齊到

商店d新傢俬單機的話有冇可能儲得齊色

想要咩

12月隻大妹好得意
識得推雪球

無賣到24號
但應該多過30款

大妹本人仲得意

60左右

我好似一早釣左

臭提子

衫鋪又有新貨
絨毛外套 心口有個心心

995

996

997

999